+++
 title = "Онлайн-митап, посвященный голосовым помощникам"
 date = 2020-10-10
 description = "Онлайн-митап, посвященный голосовым помощникам"
+++

Онлайн-митап, посвященный голосовым помощникам

21 октября в 19:30
 
• Анастасия Плуталова расскажет, как голосовые помощники помогают в повседневной жизни, как устроена Алекса и как ей создать скилл для заказа пиццы. 
• Александр Канунников познакомит вас с инструментами для разработчиков навыков голосового помощника Алиса. 
 
Регистрация по ссылке ниже👇🏻

#мероприятия